
let questions = [{
    numb: 1,
    question: "Qual a capital do Suriname?",
    answer: "Paramaribo",
    options: [
      "Quito",
      "Georgetown",
      "Paramaribo",
      "Cairo"
    ]
  },
  {
    numb: 2,
    question: "Em qual continente fica o Kuwait?",
    answer: "Ásia",
    options: [
      "Oceânia",
      "Europa",
      "África",
      "Ásia"
    ]
  },
  {
    numb: 3,
    question: "Qual o país com o maior PIB do mundo?",
    answer: "Estados Unidos",
    options: [
      "Canadá",
      "Estados Unidos",
      "Rússia",
      "China"
    ]
  },
  {
    numb: 4,
    question: "Qual é a capital da Ucrânia?",
    answer: "Kiev",
    options: [
      "Kiev",
      "Moscou",
      "Berlim",
      "Budapeste"
    ]
  },
  {
    numb: 5,
    question: "Qual o país com maior IDH da Oceânia?",
    answer: "Austrália",
    options: [
      "Nova Zelãndia",
      "Austrália",
      "Samoa",
      "Fiji"
    ]
  },
  {
    numb: 6,
    question: "Qual a capital da Romênia?",
    answer: "Bucareste",
    options: [
      "Praga",
      "Belgrado",
      "Varsóvia",
      "Bucareste"
    ]
  },
  {
    numb: 7,
    question: "Acra é a capital de qual país?",
    answer: "Gana",
    options: [
      "Libéria",
      "Gana",
      "Malawi",
      "Guiné"
    ]
  },
  {
    numb: 8,
    question: "Qual país tem Maputo como sua capital?",
    answer: "Moçambique",
    options: [
      "Marrocos",
      "Moçambique",
      "Angola",
      "Argélia"
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: "Em qual continente se encontra a Dominica?",
    answer: "América Central",
    options: [
      "África",
      "Ásia",
      "Oceânia",
      "América Central"
    ]
  },
  {
    numb: 10,
    question: "(IMPOSSÍVEL) Qual o IDH da Irlanda?",
    answer: "0.947",
    options: [
      "0.947",
      "0.931",
      "0.918",
      "0.966"
    ]
  }
  ]
  
  